[希望戀曲私服] TDSeal 2區公會怡紅院招生 (2) - 職業平衡

TDSeal私服係現時最多人玩既希望戀曲Online私服之一，有別於台服既課金地獄，TDSeal係物價控制方面做得好好，新人加入亦比較容易上手。現時版本有下水道玩，寵物出到六階。

我地係自五月成立至今既香港公會 – 怡紅院，定居係2區卡蕾兒區，我地歡迎任何港澳玩家加入，有詳盡既新手教學同埋每日幾千個messages既TG group陪你吹水，歡迎所有唔課，微課，重課既巴打絲打加入，每晚亦有固定副本團，詳細等入會再講。
官網:

現時TDSeal分為兩個區，主要分別係2區可以係商城買小助手用內掛自動打怪，獅子城亦有好多擺攤賣，唔洗擔心要課金先有得掛機。TD Seal設有泡點系統，只要滿51級，人物係哈代爾修道院每5分鐘就會加一泡點。泡點可以係登錄器買商城用品(e.g.掛機水、時裝、防爆、座騎)

有興趣加入/試玩既朋友可以入黎我地TG Group:

開帳號教學
1. 去官網下載遊戲，unzip完之後打開newtdseal.exe
Windows 10既Windows Defender同埋大部份防毒軟件會block左TDSeal 要人手exclude返個folder

2. 揀卡蕾兒區

3. 注冊帳號跟提示開account
財產密碼買點品同交易既時候都會用到
推薦人可以唔填，無分別
4. 係登錄器撳啟動遊戲，線路建議用通用1/2或台灣線

5. 登入完之後再次揀卡蕾兒區

6. 入左game之後可以同身邊既教學特使接任務，解完大概21LV
身上面果本藍書唔好唔見，跌左就無，綠書可以del晒

7. 同隔離個NPC傾計拎70LV裝備袋

8. 藍書既任務會叫你去銀行搵NPC傾計
之後去返新手教學旁邊既傳點解第二個任
最後會拎到50LV商城物品包

9. 新手帳號會送一個月時裝，根據返你既職業既著返紅魔套裝同埋原住民套裝
記得開天神的守護同埋寵物便當盒

Q&A:
1. 玩咩職好?
有愛玩咩都得
2. 隻game難唔難升?
251前經驗都比正服多好多，基本上玩一星期就可以200，勤力D一個月就251，宜家每星期五六日都有雙倍經驗活動，好快就可以封頂。
3. 隻game洗唔洗課金?
其實一開始送既歐森裝同埋點品都夠玩到251，基本XG裝都唔難玩。GM亦有裝備進階方法，可以用普通200級真武合上去坦柏特武/新武。
4. 多唔多香港人玩?
我地會宜家大約有廿幾位活躍巴打每日吹水，2區入面亦有其他香港公會，唔怕無人陪你玩。
5. 寵物難唔難養?
用標槍去釣魚可以釣到奶粉，用奶粉養寵好快就可以上到5階，5階廢寵可以星期日晚搵GM賭，嬴左可以換到巴哈姆特/菲尼克斯。
6. 點傳送去雲梯/土世界
傳送要買張高級回村卷軸 攤販賣緊10萬
之後搵修練之塔隔離個NPC

7. 點樣快速賣裝備比NPC
右鍵可以賣野，唔好一件件拉比攤販咁傻仔
8. 點跟隨人
Ctrl+左鍵
9. 升級路線
1~40樂園邊境
40-90 十字湖
90-135 雲梯
135-190 土世界
190後 末日湖
230後裝備夠勁可以去末日洞
10. 歐森裝之後可以換咩裝
220係Line/QQ搵GM 會送你背包2, 武林G+7同冰城套DG
武林G7可以用住先
配件方便建議先以奶嘴XG+7同埋鳥人XG+7做目標

舊post:

掃圖潮文:
冇人掃咪你掃囉我屌你老母臭閪
你掃唔撚得架？好撚委屈你架？其他人掃圖掃撚咗先我係咪又可以屌你唔撚掃先？
係咪覺得冇人掃，自己就好撚有優越感，掃完圖就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢地圖都實有第一個人掃架啦，係咪個撚個掃完圖都要屌人「ＸＸ都冇人掃」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，掛掛下機無撚啦啦畀你屌，唔撚掃唔撚得架？
比人掃冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚掃其他人唔知又可以點撚樣掃啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

條野太長，花見花開狗隻免入

新手裝備建議: 先升增傷 再升減防

換裝次序: 奶咀/黃蝴X7 多8增8減 > 鳥人X7 多8增8減 > 小巴/小菲 > 假套X7 > 真武X7

新手裝備upgrade flow
武器: 真武X7 > 真武X9 > 坦武X10 > 新武X10 >拉格X11
防具: 假套X7 >真套X7 > 真套X9 > 貝套X10 > 坦柏特X10 > 拉麥爾X10
頭: 奶咀/黃蝴X7 > 西斯帽X7 > 棒棒糖/口爆卷X10
配件: 鳥人X7 > 法拉卡斯X7 > 黑龍X10/金龍X10 > 力蒼X10/魔蒼X10
寵: 小巴/小菲 > 大巴/大菲 > 米魯/鳳凰 > 黑龍/曼德拉/狐狸

聖賢裝備篇:
武器: 武林G7 > 武林X9 > 新武X10
頭: 護士帽N9 > 磚頭N9 > 磚頭N10
防具: 歐森 > 綠骰N9 > 綠骰N10
寵: 小菲 > 小藍菲 > 鳳凰 > 魔狐
配件: 樹葉N9 > 魔蒼X10

傑出會員:

邊個咁岸鳩

笑到仆街...傑出會員

閃電五連FIT

一fit 上車

推

準備wfh

弱智新手保護

Dllm 掛水又卡

100人大戰

EXE 有毒 驚都開唔到 想玩都冇用

要用防毒exclude返個folder

祝福書說好的25%

量產拉格

好撚凍

咁凍仲返工前起身掛水 係愛定責任？

C煙BB RAP

玩咩職好 除左有愛之外
舊時都有玩過 最後唔記得咩事冇玩野
依家想由頭玩法

唔好玩法師 其他都ok

開左隻小丑 想問下應該點樣配點
依家50敏其他智

全智就得
Detail可以入我地tg group 多d人答到你

就快聖誕又有活動

yes

GM又發功

weak

7萬幾血

其他職仲多血

美食反死人好爽

平安夜留守TD既先係真會員

聖誕快樂

又星期一

31號職平

又要洗技

聖誕活動

非法集結

599G

正呀正呀

槍手一槍5萬 （對家）

點解我解壓完 冇 一個EXE 叫TDSEAL.EXE......開唔到GAME....

防毒block左 搵返佢出嚟

Detail入黎講

thank you
我琴晚入到game了~ 選左騎士~ 個gp今晚返去download先join~
有幾個問題想問一問~ 現在60級 (舊時玩pc不是戀曲 是 笆點點 希爾特邊境時期 又有戀曲又有一般希望果陣)
當時只係玩到194lv, 冇玩果陣好似最盡出到末日湖 3隻豬boss (未打過) , 有打過一兩次 副本 (好似天空城咁打條BB火龍果個) , 係少課玩家裝備好平民甚至只係偏自己愛好黎xg~ (例如:男角帶黃蝴蝶好核突同埋貴, 所以用蝙面, 想成身偏藍色, 隻鞋用左 羊長靴 , 當時好多玩具裝備係成5隻人果個lv打到高過果隻怪20lv keep住打都唔跌。)
當時只係全身xg+7 (除左對翼DG+9) , 武好似一把假武xg+7(好似木屬) , 一把 飛龍劍g+7 (光屬)

琴日玩返見到好多技能多左, 咩飛盾果D, 想問有冇大佬知暗騎技能點法 (因為多左D我唔識o既技)同攻速要求? 同埋身上隻咕咕Z 幾時換? 我琴日打到一粒鳥蛋....

From團友：一轉技飛盾必點(副本神技)同埋buff技
攻擊技分單體同範圍 唔建議點範圍技

2轉技要留啲點251之後去點滿黑色狂潮同黑暗咀咒
所以最好放棄武器破壞
點滿沖擊波(pvp定人技）
全力一擊(251前最高傷既技
同埋buff技：潛力 勃然大怒之類

因為依加呢個服比正服少技能點好多
同埋先岩岩改版 要自己摸
不過1轉技能任洗 唔洗錢

100級會送女武神

邊度參考現時 玩家賣野的中位價格?
水晶 紅寶 屬寶 G書 etc

同埋我想問....g書料係每樣ITEM 10粒 (好似戀曲後期改?) 定好似最舊我玩果時咁款款都幾十粒百幾粒咁?

G書料每樣十幾粒 好易打

市價入黎問 都係團友大家幫手格下價

又無交打

在巴哈 看戀曲的文也找不到相關。

有沒有 各個高等副本 / 練功地的 最低要求裝備 和 不含 ++ 之下的防御力 及 減傷%要求可參考?
有看過近戰最終那堆裝備上身下身一起算+0 都已經差不多1000防...這跟用 2轉真裝 XG好像距離很大.....
目前沒有理會PK或是最難關卡BOSS戰那些, 只想參考一下想在所有地圖都能自由行逛CAP SCREEN紀念的話,大概要出什麼裝備。 謝謝。

想問下咩係二增

根據你地意見.....我計住數先....今晚再詳細問

我馬桶俠就是強
想問下咩係二增

餅乾又buff

疾風跌左坦上

用巨集

4年前玩過依個服 仲未執咁勁

因為有2增頂住

未呀宜家好多ching一齊玩

咩係2增

TD無 正服有既野..

又buff藝者...

奧術石又開多三層..

好多年前有玩正服 但黑到仆街
打唔到寶同裝窮到燶
一直間唔時屎忽痕又想玩下
希望係呢度會有改變

一直間唔時屎忽痕又想玩下<---
我都會直至今次係呢個服長玩

歡迎

起馬打到多d鑽 紅寶

唔係玩隻垃圾手機game呀？

即DEL.....隻手遊......伏伏伏

星期三

星期五新年活動

官網望唔到有o既.....佢果個會郁o既 新年樣果個活動係 2020誇2021果個更新內容......

私底下問gm

沙包活動

希望戀曲官服 要我驗證電話
我login唔到 準備轉玩私服了

歡迎 入黎tg傾下啦

沙包活動再臨

新年快樂

接受唔到無wfh

冰河時期

有得打交了

1

2

小丸子dc劇場

gaylo is gay

七除八扣

美食家寒冬